cityu 去左英國半年exchange你問我答

去之前好多問題想問 但無從入手 希望幫到大家

gpa幾？

~3.5

去邊間U Exchange
環境生活如何

total用左幾錢？有幾多資助？

有無屌鬼妹

係北邊 嗰度會凍少少 去london都要幾個鐘 但環境幾好 物價都唔貴

用左差唔多7萬 包住宿 機票 同埋旅行洗費
學校出24000

冇啦 其實英國人好nice 強調下自己黎自hk就可以了😂
IELTS 7

有無男/女朋友 有嘅記得唔好偷跳

Durham?

識唔識到local frd？平時除咗上堂有咩做

自己煮多 出街好貴 但自己買送 可以平過香港

附近 不過去過durham好悶😂

住學校accomodation 會有flatmate 全部locals 會一齊玩下 去party咁
好少上堂其實 好多時去左旅行 explore uk同europe🤣

鍾意去邊間超市？

佢地識唔識分香港人同大陸人
btw我下年都去英國exchange期待得黎又有啲驚

都係tesco最好啦 Sainsbury我覺得貴少少 然後有時都會行下瑪莎

梗係唔會識分 有d以為香港係日本添 但多d同佢地溝通話佢地知分別就冇嘢架啦
Btw你去邊度？

Year 幾去 exchange?

Yr3

Leeds都幾好啊 係悶少少啦好似 不過落london都方便 記住去多d旅行 英國出發機票好平！同埋買railcard!

Tran到幾多cre

唔上堂啲gpa點計

我宜家都係UK 中部exchange 緊
物價唔算高
自己煮便好多
出街食可能要5 6 pounds以上(一餐)

可以morrision tesco sainsbury買
要自己格價
Tesco vegetable有d貴

wilko poundland買家居用品可以便過以上三間

我係荷蘭exchange 緊，去London 會唔會比人打，洗唔洗着件i am not chinese

我係Leeds exchange 中
可以留你tg 比我
我仲量答你
買餸 住hall 學校facility 大部分我都答倒你
我係university of Leeds讀緊

食完人血饅頭未

Scotland 嗰邊？Trans到幾多科走呀？

北邊Durham 附近，Newcastle ?

淨係同返local 玩咁去黎做乜？邊忽exchange?

好似好正咁

Thx巴打但係唔使啦，我係去leeds附近嘅城市exchange，唔係去leeds

講緊英國嘅local

15cred

睇番你間u個policy計唔計attendance啦 我嗰間計嘅 上堂要拍卡 不過有時拍完就走去買送 最後exam or asm pass就ok

我平時都係係tesco買77p菜咋😂 我覺得唔算貴啦

London大把真chinese要打都未輪到你

開頭16000都算快批 但淨低個d又要等學校transcript同埋要交好多嘢先攞到

Ilevel唔洗interview summer就唔知係咪一樣

通常locals係解當地人😉

樓主 咩college同department?

CBEF

唔係獎學金窩 係SEF 個個都有架窩 我嗰陣有試過upload漏左少少野 佢都有腥email黎提你叫你交翻

煮野食方面建議過到去同frd夾下買焗盤 好有用

住宿舍定自己搵地方租?

你cb? Cb tran cred system幾好

宿舍啊

Lancaster lol

識唔識呢個城大ptgf 搵好多錢好勁我都想試下比人聊去開投資戶口

咁多

其實15唔係基本咩 好多都可以 尤其係cb出發前已經approve曬 咁你要做嘅只係pass左佢

kent 去唔去好

冇去過啊 不過真係去exchange唔會後悔 如果冇乜大問題 都去見識下啦ching

uk有d u好似最多讀4科
btw Ching知唔知 eu個邊d u用ECTS計cre點計
有d 7 ECTS一科 有d 5ECTS一科 tran翻黎都係計3cre

加拿大exchange中
好重workload好驚炒仆街

咩department?

聽講英國啲水質會搞到甩頭髮 有無

我都去緊exchange，過london玩個時，都叫無比人歧視嘅，但都要小心，個個見你Asian都會望一望

用BRITA filter

我上個sem去左倫敦exchange, 好彩無揀今個sem出發......

CB人收到i level offer,Sem B去
想問下可以點知trans到 幾credit
英文底差好驚融入唔到

Sheff?

Cb人咩level都要用cb system搞exchange 佢個system有個位俾你入你想tran嘅科 你出發前就會知tran唔tran到 tran到幾多 然後你只要去到pass就得

放膽少少講啦 其實佢地唔係幾介意人英文差架咋 佢地覺得溝通到 表達到都ok